屌你老母啊，街市買斤疫苗都要成舊水

好撚好笑咩？

利申：中衲

請笑衲